[月經]一人一首 你現在loop緊既歌

我黎拋磚先

有冇人近排同我一樣成日loop Naomi Scott首Speechless
2019阿拉丁電影入面既一首歌

中英歌詞 :
Here comes a wave meant to wash me away
一波大浪向我席捲而來
A tide that is taking me under
伴隨的潮水將我淹沒
Swallowing sand, left with nothing to say
口裡吞進沙 使我無法開口
My voice drowned out in the thunder
我的聲音掩沒在雷鳴聲中

But I won't cry
但我不會哭
And I won't start to crumble
也不會就此崩潰
Whenever they try
無論他們如何試著要
To shut me or cut me down
使我噤聲或擊倒我

I won't be silenced
我也不會就此沈默
You can't keep me quiet
你無法阻止我發聲
Won't tremble when you try it
無論你怎麼試圖阻撓 我也不會動搖顫抖
All I know is I won't go speechless
我只知道我不會因此什麼話都不說
Cause I'll breathe when they try to suffocate me
即使想讓我窒息 我也會大口呼吸
Don't you underestimate me
別低估我
Cause I know that I won't go speechless
因為我知道我不會甘願保持沈默

Written in stone every rule, every word
自古以來的每條規則
Centuries old and unbending
歷經千年 執拗不變
Stay in your place better seen and not heard
總要我安份守己 不要有意見
But now that story is ending
但如今 那樣的故事該結束了

Cause I, I cannot start to crumble
因為我不會崩潰
So come on and try
所以放馬過來吧
Try to shut me and cut me down
即使試圖讓我噤聲 打倒我
I won't be silenced
我也不會就此緘默
You can't keep me quiet
你無法阻止我發聲
Won't tremble when you try it
無論你如何阻撓 我也不會動搖顫抖
All I know is I won't go speechless (speechless)
我只知道我不會因此沈默不語

Let the storm in
就讓暴風襲擊吧
I cannot be broken
我是不會被打倒的
No, I won't live unspoken
我不會卑微過一生
Cause I know that I won't go speechless
因為我知道我不會就這樣坐以待斃 緘默不語

Try to lock me in this cage
即使試圖把我鎖進牢籠裡
I won't just lay me down and die
我也不會因此放棄或倒地不起
I will take these broken wings
我會帶著殘破的雙翼
And watch me burn across the sky
炙熱燃燒 飛越蒼穹
Hear the echoes saying I ... won't be silenced
聽見那傳來的回音...我不會就此沈默
Though you wanna see me tremble when you try it
即使你不斷試著要動搖我 想看我害怕顫抖的模樣
All I know is I won't go speechless (speechless)
但我只知道我不會因此什麼都不說

Cause I'll breathe when they try to suffocate me
即使想讓我窒息 我也會大口呼吸
Don't you underestimate me
千萬別低估我
Cause I know that I won't go speechless
因為我知道我不會甘願什麼都不說
All I know is I won't go speechless
我只知道我不會因此而保持沈默
Speechless
閉口不語

在錯誤宇宙尋找愛